有冇發現香港女仔愈來愈高?

出街發現10個後生女有起碼4個有165或以上，矮妹開始愈來愈少，反而矮仔一直保持一定數量。
如果班後生女平均身高增長速度跑贏班後生仔。
再係咁落去，會唔會有朝一日女高過男

會唔會係你矮

屯門大把貨

仲要16x中等身型唔肥唔瘦

利申：172矮撚

我住港島東

最重要對腳比例好

正常呀， 宜加係一代比一代高

矮仔連跑步都慢過人

171矮仔出到街都見到好多後生女仔同我差唔多/高過我

164 48kg
藍絲點算

但男嘅增長速度好似冇女嘅咁快

我養你

不嬲一代比一代高, 基因呢啲好少會愈傳愈衰

d仔越黎越矮

腳

身邊果啲都係160/162男仔

中學雞？

班外來物種仲高過本地學生

我要蘿莉

我以前私補啲中學男仔都好高, 4個有3個都過六呎
有機會係女仔發育先, 所以同一個年啲男嘅仲未高曬

操純正廣東話嘅都好高

一代比一代高 再加上支那外來基因

但keep住平胸

而男既就愈黎愈矮
Ps留意開中學雞

所以而家咪有腳俾你玩囉

明明係港男普遍矮

13歳17x

因為全部係北方大陸妹

因為佢老母係大陸人種 係香港生左佢

老母係北姑

其實唔只女仔

北姑下一代嘅男都幾高

女友171
長腿走肥C cup
自己先168

158 42kg 絲

都係無波

正常，因為矮女自然會搵高仔生仔
但係高妹都一樣係要高仔
矮仔既dna只會俾自然淘汰

準備成班絲打入黎講自己幾高幾重求讚啦

同意
搭地鐵矮撚/同差唔多高既有一大堆

高你老母咩搵個170做伴都難

頭先見到有個178既女仔拖住個165既男朋友

193 72kg絲

依家真係好多矮仔

我要波呀！

咁撚重，不了

去金鐘中環站好多高挑長腿黑絲ol

圖?

係你地班男仔矮姐
就咁出街好少見一個係過米八嘅男仔
前幾日仲見到個米六都唔知有冇 咁又一世

長頭髮既姚明

因為多左好多大陸妹
以前有啲樣香港無既，就算係靚女都係大陸種

有冇發現香港男仔愈來愈矮？

係撚

打飛機打得太多

男人有錢就得架喇

有錢你要2米既女都得

175 58kg
藍絲表示想搵男朋友真係難過登天
之前拍過個米七差少少 好似拖住個細佬

Gay路難行

香港女仔定新移民呀

雖然好多港男矮過175

但我諗d 高+靚港女 始終係睇樣行先既

我238cm 溝死女

越嚟越少高中雞過米9

唔會啦 大陸基因波好大

對波仲好似小學生咁果下死呢

高左身材好左

你仲高過姚明

米七幾 已經出街見到曬啲人個頭頂

178 樣衰

混血兒係咁 支蝗混港豬

都多喎

咪搞到大家真係以為高左多market好冇，唔好再比假象大家啦，比人中出飛又話我地累

大陸妹普通高啲

冇波有咩用

165+就話高，好明顯係樓主問題啦

你係矮人國住??
個個米四??

咁咪正

不過個樣都越來越7
以前多啲靚女

矮仔毒撚唔好衝出黎柒啦

165都叫高？

成班絲打講自己幾高幾重做乜事

男仔矮又點
有錢又有160
都冇所謂

高 但依然平

男嘅矮
女就平胸
大家咪打個和囉

引人注意
刷下存在感是基本

肥婆少左好多就真

真 我都165

利伸有j 準備跳樓

反而係男仔
高果班都唔少係柒頭黎
ig好多都係高但柒頭

我都覺d後生女高左
自己身高得170cm，但賓周有16cm
保得住男性尊嚴

全部都報大數!

咁撚短都攞出黎講

鍾意你啲錢炸

16cm好心收返埋

眼角？

香港平均得12cm
長過平均值有餘啦

連登仔全部40cm

尋日先睇完相，話同高妹拍拖易戴帽

早生仔果班後生既高d 但係成日飲埋d珍珠奶茶搞到生女 高齡果班生仔但係又矮

唔關事，實情係矮撚冇女溝 咪遺傳唔到

男仔都愈來愈高啵
對比同年入學男仔，我181 都唔覺有任何優勢。再講，大學185以上好撚多

死矮仔

其實如果係溝左支那種 整高左 咁點解對波無大到
或者咁問 應該溝咩種 港女對波先可以大番d

揀黃絲都唔揀藍絲啦

骨架大先正

真相大部份高佬傾向要150-165
我好喜歡150-155 好可愛

唔係喎，我見啲中學生愈嚟愈大波就真

舊時嗰批女中學生都撐唔起校服個胸前部分

而家嗰班都大部分撐得起晒，有啲重好突添

啲 pad 都越嚟越厚

溝咗啲大陸種係咁上下啦

我都覺

高男多數柒

我都好想高啲 但啲骨已經生好曬

170真係完全唔夠
俾女仔笑矮

15x a1x路過。。。。

星球大戰

其實後生既男女都高咗，依家小學生都160，中學生都17幾，出街見住着校服既人仲高自己成個頭，想喊

又係連登講高度

後生男女都高左

多得你班食評人同自私精引入咁多食物，搞到營養好咗

有錢你乜女都有

唔覺 利申：188

但好多矮撚鐘意高妹

越溝越多支那種

幾時開始長多10 cm架

又要用進化論答樓主一次...

所以王祖藍真係勁
又矮又樣衰都娶到港姐老婆真係奇蹟

可惜人類文明退化緊

係新一代不論男女都高咗

啲撚屌細路愈黎愈肥就真

真係 行街勁多囡囡同我差唔多高仲有唔少高過我

利申：178

點解我識唔到

做🐤實超好生意

一曰最衰係美國佬同巴西佬
種咁多栗米又養咁多牛出黎

混咗支那種

原生港女好矮，高嘅老母九成係北妹DNA

應該係小學轉左全日制,午餐係學校食營養好左,唔洗食老母整既狗飯

所以搞到後少少既90後同00後高左好多,女都大波好多

我女友172 115磅日本F奶

我168

日本

坦白講
係樓主果類毒男越來越矮

點解香港女仔愈來愈高
香港男仔就愈來愈矮

大陸妹

其實有咩問題？
只要唔係農村紅番樣有咩所謂
唔通一直要平胸港女直到永遠？

本身女權已經壓過男權，再俾班女連身高都壓過埋男人，真係唔敢想像

係囉點解
女仔好似普遍少運動過男

運動唔好話過 直頭跑得多都矮
你問過米八啲9成咩都唔做13，4歲自己高，大多數大陸種

關""北妹""咩事?? 港佬娶返黎既大陸婆, 咪又係湖南四川果D, 呢D女會有幾高,

女人生咁高有春用咩
女人最緊要
對波夠大夠彈
個pat夠圓夠曉

無波有乜用

依個年代條條女都著到有波 但多數用大bar

連高度都輸 証明香港啲仔真係好撚廢

177cm 絲
表示好絕望

當年13歲我都172cm
利申：真絲打

其實矮真係慘 平胸可以去隆
樣衰可以化妝 極度樣衰可以整容
矮真係冇得救 就算做個啲咩截骨手術 都高極有限

講左7頁,一張圖都冇

想問下各位巴絲
大家覺得女人嘅正常身高係幾多

168cm

168算高啦

屌 基因問題
游水打波都唔高去死啦

都岩喎身邊男仔大部分都無我咁高

利申:179

水土問題，香港啲野食養唔倒大波妹，無論基因幾強都好

錢

湖南四川種其實好高

一個fd小學起日日打波 中學做隊長打學界 15x
另一個 日日食煙 唔訓150

有人唔做運動都180，有人做極都165，冇計，基因問題

168就算俄妹都高啦, 唔好話港女

自己175 係圈子入面算高
但前幾日搭𨋢返屋企
有班學生妹同我搭同一部𨋢
應該五六個左右
佢地全部都高過我
搞到我係架𨋢到好有壓迫感
真係唔知點解依家女仔一代比一代高

你圈子啲fd 侏儒黎?

不嬲身高 基因重要啲

女友153 我想條女高d
利申183

我入嚟係為睇相

香港女仔對腳越嚟越大，啲老母對小腳陋習既執著減輕咗

183表示出街見好多女165咁

.....

女仔太高好樣衰

其實唔一定後生，中女少少都有好多高的，但平均身高又真是好似高咗

覺 宜加出街見啲女真係高左好多 最少都16幾 好多都高同我差唔多高 高過我 利申173

起碼170以上先叫高啦其實

咁依家仲有咁多矮仔矮女?人類歷史幾多年啦?

你搞到人唔敢著high heels
仲好意思報

拖細佬炸, 諗多左

我覺得係你bias 多。

一向平均男性比平均女性高10cm至12cm左右。統計上沒乜點變過。

造成呢個bias原因。
係因為好多女生著高跟鞋，有些高4至5吋。

仲有些高跟鞋，也越來越流行，係成隻鞋提高左，唔像傳統那種高跟鞋。

所以你感覺d女仔高左

另外可能你係80後，睇到d 2000後女仔高的錯覺。唔好忙記，女仔比較早熟。

巴打唔過1.8m都咪撚講自己幾高啦 冇人想知你班矮撚幾高

利申1.7x絲打

扮咩女人

170絲
老老實實
朋友又好，行街都好，發現好多男仔都矮過我
但係我問佢哋佢哋又話自己過米七

香港男仔唔高姐
因為大多數細路都打機 又乜撚直播主 又電競
係女都高過你地啦

好事黎
成日留意女仔打扮
覺得高先襯得靚好多衫
矮既話真係無乜興趣 又腳短

Imperial college London公佈
香港男性平均身高173.6cm 全球排66名
香港女性平均身高159.0cm 全球排99名

港女笑港男矮 睇下自己先啦

已經出現唔少170以上小學雞

營養好左姐
唔係咩都闔關支那事